住單層村屋，同隔離屋咳嗽戶主極近，d衫掛喺佢個口隔離

隔離屋狂咳，煮食時開窗，隻窗對住掛出來d衫，應該點算。咁既情況感染率極高，搬都搬唔切，好驚😭😢政府有冇疑似肺炎舉報熱線？😫